黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（4）

黃鴻升 小鬼（1983.11.28－2020.9.16）
職業 歌手、演員、主持人、作家、畫家
出道日期 2002年
代表作品
電影：
《陣頭》、《角頭》
電視劇：
《剩女保鏢》、《逃婚一百次》、《巷弄裡的那家書店》
電視節目：
《娛樂百分百》、《綜藝玩很大》
專輯：
《不屑》、《Love Hero 愛&英雄》、《超有感》

鬼哥 我們會一直記得你的好

追思靈堂開放時間為9/19、9/20、9/21上午10點至下午6點，於龍巖會館，懇辭奠儀花籃。會館1樓有設立專門給粉絲追思的地方，讓大家都能夠好好的來跟黃鴻升說說話，親友則可以到3樓靈堂致意。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

各巴絲推薦音樂作品

我不是空笑夢—
「請你甭閣操煩 甭閣驚我艱苦
知影你放袂落 永遠想欲來照顧
請你放心 我的堅持 我的路
繼續行 繼續拚 繼續做」

地球上最浪漫的一首歌—
「依依不捨 捨不得 地球上最浪漫的一首歌」

不屑—
「就讓我僞裝我嘴角不屑
讓孤獨乘以更孤獨的兩倍
允許我保留我最後一點點特權
赦免我想念你的心碎」

忘了怎麼快樂—
「我們都 忘了怎麼快樂
拼了命的拉扯 自己的人生
你若太認真 這場比賽就輸了
因為生命不過就短短幾十年的旅程」

鬼混—
「我一條命 一個人
找一個神 一起鬼混
我要活就要活得比別人還要狠還要瘋」

千分之一—
「珍惜你來到我的世界
錯過的情人卡片換一種感謝
是你讓我相信這一切」

我朋友—
「誰叫你是我朋友 就算你傷心還有我
這樣才是真朋友 只要你開心那就Go」

六十億分之一—
「想起你 天空就慢慢傾斜
擁有你 快樂才如此的強烈
為何你 一片片撿起的落葉
碎成了 無限期遺失的遺憾」

黑心—
「告別演唱會 你卻不告而別
回憶不是按鍵 一按就消滅」

蒸發—
「牽著我 一起走吧 不管了 風有多大
想去哪 現在出發 等什麼呢
有火光 一起去闖 不害怕 別人去講
就這樣 人間蒸發」

搞砸了—
「又被我搞砸了 又搞砸了
又傷了她的心」

人類—
「寧願逆著風 也要追 著夢 不放手
一切很灑脫 光隨著 灑落 是初衷」

自以為我以為—
「揮霍青春的瘋癲 揮不去的可愛笑顏
就在此刻終於成了紀念
世界崩塌崩潰止不住心碎」

忘了我—
「順流逆流留不下成就
你爭我奪躲不過隕落」

複製人—
「寂寞的人複製 更寂寞的人們
沒有人能逞英雄 受得了愛的虛榮
各自尋找防空洞 只是動物的本能衝動」

我不要長生不老—
「我不聽白頭偕老的口號 我不要長生不老 我不想自己活在冰島
而靈魂 就算能 和靈魂對調 心還是換不掉
撥的是空號 現在收不到訊號
回憶全自動 循環的洗腦 重播著無間道」

美麗境界—
「美麗境界我聽說 耶 你的境界我不懂 耶
來不及兌現的承諾 兌現不了的以後
對的錯的你的全放手 按下按鈕一切全從頭」

平行時空—
「我存在的平行時空 不存在永恆的不朽
在平行時空 我找不到我」

澀谷—
「從追逐到放逐 闖入回憶的澀谷
從虛無到荒蕪 我到底何苦
從複數變單數 迴蕩回聲的澀谷
從專屬變附屬 我作繭自縛」

御守之心—
「想永遠守護你 成為你的勇氣
一個擋十一 沒有半點遲疑
御守最重要 比一生一世都美好的淚滴」

我是歌手—
「我是歌手 也是 質感小丑
笑得 那麼放縱 卻讓人感動 把淚流」

玩具槍與玫瑰—
「這是我的告別演唱會」

愛的主旋律—
「是你的聲音 帶給我勇氣
戀愛的頻率 直達我心底
如果你願意 是的我願意
來做我幸福的主旋律」

關東煮—
「切啦切啦再會啦 沒妳沒妳我沒差
伊哪比我讚妳對伊行」

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

各種回顧

鬼峮

升琳

KID鬼

三隻鬼兄妹情

04與99

杰楷坤達

丸子

鬼蝶

百搭鬼

還有更多更多 無法盡錄

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

Post1: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你

Post2: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（2）

Post3: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（3）

多謝樓主

今晚追玩很大直播

再用vpn就睇到[/quote]

By ABCD君
希望大家今晚都順利睇到直播

衲dee做乜亂入

唉.

多謝大家希望鬼哥嘅好可以留係大家心中

唔該哂樓主開po

好暖
真係好似大哥哥咁

感謝樓主
專輯下次可以加埋《黑心傷品》
係我最中意個張專輯

睇住直播果種唔真實感好強
好想訓醒只係發左場夢

仲未接受到
一路好走

重有呢首
我覺得係小鬼同卓文萱唱得最sweet嘅歌,甜到漏

多謝樓主俾個地方我圍爐

我之前就係想搵呢個 thanks

Kid嘅story

「牽著我 一起走吧 不管了 風有多大
想去哪 現在出發 等什麼呢
有火光 一起去闖 不害怕 別人去講
就這樣 人間蒸發」

好多歌都睇得出佢係逆轉緊命運同好努力既人
睇佢諗既野 都真係似其他星球黎既人 希望佢係果邊開開心心

多謝樓主開post

多謝樓主開po整理得好有心

嗚 鬼哥 好好好好唔捨得你.......

頂唔撚順
一路睇一路喊
好努力笑住睇玩很大
但係每睇一節就倒數住仲有幾多節可以見到佢
大家都提住要好好享受佢剩低嘅作品
因為葛格都唔想我地唔開心
但係真係...... 扛不下去

樓豬有冇諗住開返個Tg group比我地圍吓爐
唔係有喱四個post，我一直都孤單追鬼

From 6:31 原來大家都係鬼迷
Btw 如果有個香港音樂追思會大家會唔會join?
好似係6/10（日子未firm實) 要睇埋滾石果邊

咁多年都無變
玩倍數都輸

娛百fb又po咗啲舊相

仆街 kid又走左一個老友

一定會

擔心kid
點解撳成個鐘門鐘都唔爆門

Join

天上億萬顆星星 我卻只看見你
要說這是幸運 還是不可思議❤️❤️

有乜理由一個鐘都爆門入去

有少少唔明點解有人報警叫救命，點解仲要搵家屬先。

係
我知道我同男朋友講我唔開心佢一定話我on9，又唔係fans

明白你嘅諗法
但我個人唔係幾建議開 開完就唔會再有人係個post討論
原意都係想記錄鬼哥嘅事 比多啲人可以認識到鬼哥嘅好
開group就無咗個意義

有無人覺得 黑心 其實都好好聽？

完全接受唔倒
每日一靜落嚟就想喊
每朝起身對眼都係腫

真係唔知Kid點頂好擔心佢

黑心三部曲三首都好鍾意

黑心三部曲都好好聽 當時我失戀陪我渡過

有！！黑心好好聽

衲Dee

想問下會係AHFC限定還是？

坤達都update 咗story

黑心傷品成隻碟都好好聽

x2

會

超好聽

達達終於出post 好擔心佢真係
Btw 聽完搞砸了同兩個人 諗起鬼峮就喊撚死

呢啲叫同理心 因為我們係人！

「人類如果沒有心臟那就好了
受傷不會流血
悲傷也不會流淚
不需要有同類」

我都唔係佢fans 但唔知點解好唔開心今日睇都仲有眼濕濕嘅感覺

多謝樓主 留名

好多人做綜藝
輸咗咪輸囉
做吓效果
但見小鬼玩很大輸完
真係會認真博盡去贏
仲會carry隊友
態度好認真
廿六號仲要金鐘
雖然無入圍
但吳宗憲話欠佢一個金鐘獎
小鬼絕對當之無愧

今日喺屋企執好啲演唱會飛
再睇埋以前影過啲相

我就不停喺度諗
點解會咁....點解會咁....

公開的 係香港呢邊公司私人搞 有同台灣果邊contact 但因為限聚令 人數同場地都未知 所以係到咁下大家意願先 估唔到大家都將佢嘅愛收得咁埋 所以唔知有幾多人去

sorry上個post 1001咗
想知如果到時香港真係有追思會 會唔會有巴打絲打想一齊去？
雖然身邊有frd可以同我圍爐但佢喺外國驚到時單拖去會由頭喊到返屋企

會有好多人想去啦 希望搞得成

見到上個po有巴打話可以幫手sd去ptt
唔該哂

「Dear 小鬼：
我是來自香港的鬼迷，很感恩有你陪伴我度過人生不同的階段。我會永遠記住你那可愛的酒窩、你的溫暖、你的好。謝謝你住進了我的青春裏。 」

一星期內死兩個老友
點頂啊

岩岩訓醒 又夢到你了

我正諗住send好彩再睇一睇

同意
以前做鬼迷果陣

Msn群組又join過
微信（2013年我還是港豬）又join過

結果個個三分鐘熱度收場

我都係 睇到啲相又忍唔住喊
點解會係佢呀

唔該哂巴打

希望搞得成
台灣個個已經去唔到

今集仲要又係超為人著想

多謝樓主整合，等我哋可以一次過懷念小鬼嘅作品同帶俾我哋嘅歡樂
雖然好不捨但希望佢一路好走

黃隊又輸。。。

放心 一定好多巴絲都會去
如果真係搞得成再講

爸打可唔可以加一個 感謝

好多謝有你陪伴我嘅青春
我永遠都唔會唔記得當初跑去追你嘅衝動
諗住要帶咩禮物送比你嘅激動
好記得我地一齊全場大合唱不屑
又好記得我準備要走上台握你對手嘅時候係幾緊張
呢d回憶我應承你我一世都唔會忘記
呢一世你捱得太多了
如果今世太辛苦嘅話
下一世做個平凡人就好
做一切你想做嘅野 每日都平安幸福快樂咁生活落去
但希望我都可以遇到你 就算只係一個過客都好
比我見到你幸福就夠了
你就安心響天上面睇住大家啦
今生嘅所有遺憾 希望再重遇嘅時候 可以圓到夢 我永遠愛你

From一個無條件支持你的香港人

有冇咁黑

追佢啲綜藝 劇追足咁多年
唔係因為佢邊方面好突出 好出息
就係想比人知道佢有幾努力
想佢知道佢嘅努力 佢嘅善良係有回應 有人見到
就算唔多都好 就算得我一個都好

佢應該係我呢世人最想佢紅嘅一個明星
見到佢玩很大重次紅番好開心 好欣慰
亦都係因為佢先變成玩粉 係咁同朋友sell佢幾好仔幾陽光

終於係大家心目中佢嘅形象一個sell樣偶像變做全能型藝人嘅時候
點知未等到佢圓紅館夢就搞成咁
你連比我黎睇你紅館show嘅機會都唔比我 黃鴻升

達達都幫唔到佢

通常啲group要持續落去都係變閒話家常九唔搭八先得，最後好多人mute/quit，變極小圈子。

好，截止啦，驚太多字

麻煩晒你

希望留得切

「 鬼：
我是來自香港的鬼迷，看了你的節目十幾年，很遺憾之前沒有去看你演唱會， 但你就像一個很熟悉的朋友在我身邊，希望你在你的星球快樂，謝謝你」

多謝樓主
默默咁mon住po 感覺都仲係唔係好真實
呢幾日黎問咗好多次點解
點解會咁 點解係你 點解點解
好多嘢想同鬼哥講 但又唔知由邊到講起好
同好多九十後一樣 我都係娛樂百份百到認識你
睇住你由小鬼做到鬼哥
呢幾日睇到你人緣有幾好 平時對人有幾真誠
你對前輩尊敬 對後輩照顧
所以都被前輩愛錫 被後輩欣賞
被啲悼文洗版但都完全唔覺得佢地消費緊你
因為睇得出每個人都寫得好真心
睇得出你點樣用生命影響咗佢地嘅生命
知道有段時間你好想擺脫小豬嘅影子
但係我心目中你不嬲都有自己獨特嘅風格
鍾意你初初rock style嘅歌 鬼混、搞砸了
到超有感隻碟你再突破自己
係我最鍾意嘅一隻碟 每一首歌都好好聽
全部而家都仲係我playlist
仲有你拍台灣本土電影陣頭 票房過億好替你高興
我都有係香港入場支持 好熱血好鍾意
亦都好欣賞你畫畫嘅才華
你成日都話自己份人太嚴肅講大道理
但就係呢份認真嘅性格吸引我
好慶幸2013年有去到你係香港嘅演唱會
係其中一場我最難忘嘅concert
可惜嘅係你欠我地香港鬼迷嘅紅館演唱會已經無辦法再實現
呢四日黎不停喊完又冷靜以為自己接受到
但見到新聞又再喊過唔敢相信
今日起身又再諗點解
但我知再接受唔到都要接受
多謝你咁多年嘅陪伴同留低嘅作品做我以後嘅陪伴
鬼哥 謝謝你 喜歡你 想念你 我愛你

中學嘅回憶 娛百小鬼

歌手黃鴻升著皮鞋打歌服 也太帥了吧

好鐘意呢首

片尾

我陪你！！！ 放心 有我在！！！

下一秒的夢
忘了所有痛
靈魂失控
誰是英雄

呢首都好好聽

去啊一定去
去唔到台灣嗰個已經好遺憾了

原來個po 仲有一直開
過咗咁多日都仲係好唔真實
多謝堡堡開呢個po
啱啱先返到屋企睇返靈堂啲訪問又忍唔住

你話嫁 傾緊 要再confirm 幫緊你幫緊你

呢幾日一直都諗辦法令自己開心啲
但完全做唔到

我會去

一定去

留名

睇到片頭已經忍唔到
唔敢睇落去

駁唔到
與其開group不如繼續係到吹水好過

記得YouTube cm好多人都話較快1.25倍好聽啲

我屌
比你劇透咗

任賢齊都傷心

係咁狂loop忘了我，一路聽一路喊

Sor9 未join過fans club / fans group

其實fans club係咪都走小圈子路線
見身邊有啲玩開粉絲會嘅都話：「入會一定要聽會長話」
諸如此類

Sorry 我禁錯左負評
我會去呀！！！一定會去！

記得佢仲解釋慢咁先sexy

同門師兄 夜王演唱會佢有嚟做嘉賓

自己覺得唔入，但搵幾個frd圍爐會開心啲。

我有睇個場

每過一日
傷心反而更嚴重
冇減退過

鬼哥：
由小看娛樂百分百直到你玩很大，一直看著你很努力的完成每一件事。你的聲音讓我很想念，希望你在你星球上可以繼續做你喜歡做的事，謝謝你填滿我青春，謝謝你！

今日小豬原來真係有去到

記得個陣陳曉東出場 身邊啲人都喺度問邊個我有一下以為係二哥

Official 以外嘅千其唔好入

我都有同男朋友講
但睇得出佢唔係好知要點覆我

邊到睇到

小豬都叫有去睇小鬼
點解唔入埋得

佢ig講

好認真講,我以前成日覺得KID d生活咁chur,玩很大又成日訓得3 2粒鐘
我本身有諗過佢會唔會猝死
點知係鬼哥猝死左..

羅ig

唔估估下啦 可能有入可能無入 總之有心 就足夠了

佢夜晚先到

可能好夜先去 算係咁

我諗佢唔想變做焦點所以夜晚先到
btw有心就好

真

合作咗咁耐，點會唔去啊

橋橋真係好唔真實
我仲未有心情睇狼殺 我過多幾日就會返黎

黃鴻升！你人生每個階段嘅朋友兄弟家人都嚟睇你啦開心啦

閂左門啦喎
唔係閂6點咩
我估晏晝果個s真係佢黎

會唔會傾好俾佢6點後先去？

算係咁啦
做咗咁多年兄弟，去到呢刻所謂心結都要放低啦
希望佢好好入去見埋自己兄弟最後一面。好好送佢上路啦

開放俾大眾啫

太耐無留意台灣
我都係小豬單野先知原來佢地反左面
唔知點解見到佢去送小鬼會想喊

有去都算係咁
雖然好憎支那祥 但見到佢有去都感動左

就算有冇入都好 相信鬼哥知道都會開心

唔洗估啦
入左去又好，係門口都好，都係一個心意

知道佢肯去唔知點解個心舒服啲
小鬼應該都放心

都去得門口唔會唔入埋去掛

張相咪天都黑埋囉，佢應該特別安排架啦。

好多嘢想講，但組織唔到。

堡堡 我都係度mon咗幾個post
現實冇鬼fans冇抒發情緒嘅出口
有個post見到咁多人一齊討論感覺真係好啲

我係好唔鐘意羅志祥
但係見到咁樣其實覺得感動
畢竟兩個合作左咁多年 陪住咁多人成長
總算佢係有心

咪寫咗去看你囉

當年為咗坐前啲 買咗黃牛

避開記者 又有去
唔知點解 我覺得好安慰

見到台灣新聞
啲酸民又出動
夜晚先去都話佢蹭熱度

小豬有送到小鬼最後一程 算係咁啦
如果可以早D和好嘅話。。

屌冇記者嫁喎
算啦都唔想理咁多酸民

有去就好 小鬼一定好想見到佢

唔使理佢地la
咩時間去佢地都會係咁講

都好想佢地和好返

Hii 九九 我都喺度mon 哂由(1 )開始嘅post
現實都冇乜人知道我咁傷心 唯有喺度望下你哋啲文字

佢肯嚟就算佢啦

其實佢都好撚難做
去唔去都會比人講
講真就算幾多恩怨 都過左
咁多年感情 去見下最後一面都唔比咩
酸民真係on9

99我都係 身邊係有人鍾意但唔熟好尷
仲有呢度大家互相update資訊 第時都易啲搵返黎回憶

我相信小鬼會想見到小豬

睇完眼淚不自覺係咁流
唔理隻豬份人點賤都好都係曾經嘅兄弟
我諗佢都會後悔點解在生時無同佢好返
相信小鬼知道佢有去睇佢都會開心

啲酸民真係痴線，講真佢去真係有啲感動，一陣朝早去又話搶鏡，唔去又話無情，好啦夜晚去都要屌真心戇鳩

丸丸 原來大家都係度

s帽果個一定唔係佢
stage佢已經冇著 都好耐冇見佢著s既野
同埋睇身型瘦好多

新聞報佢個ig story ，啲人又話佢
佢已經揀夜媽媽先去，仲想點
我諗小鬼都想佢去送佢

你地曾經真係好合拍
點解搞成咁 好可惜
突然諗起好多娛百片段

小鬼個fd咁講...

係死亡面前所有野都係小事
小鬼知道豬黎睇佢
一定好開心
話曬都識咁多年
一齊做過咁多野

有送到？
記者有影到？

大家都係度默默mon po
多謝堡堡你繼續開Po
俾大家一齊懷念鬼哥的好

反而覺得鬼哥屋企人特別安排俾小豬哩啲時間入靈堂先感動，家人都希望佢倆個一笑泯恩仇

時間唔match wor,4個鐘前羅志祥都未po

人生短短幾十年
提早送走曾經嘅好拍檔
依一刻咩恩怨都消啦
其實咩都帶唔走

九九丸丸原來你地都喺度
真係唔知點解過咗咁多日都仲係咁傷心
同埋好似冇咩嘢可以令到自己開心返咁
好彩仲有呢度可以一齊傾

雖然唔想咁諗 其實佢有冇入去都唔知 點解冇人拍到

蝴蝶fb都post左條片
佢地以前感情真係好好, 兩兄妹咁

佢個fd本身都好憎羅
但都有機會唔係話佢既...

佢朋友呢篇4個鐘前喎
Anyway 學鬼哥心態 所有人和事都應該往好嘅方面諗

佢係咪講緊羅志祥上一篇 為什麼這樣？

就算真係冇入去，去到門口，我都覺得已經算好
入唔入都會俾人話架啦
起碼佢有心去到門口

知道小豬有去，鬼哥一定都會開心
已經係最後一段路喇
咁小嘅恩怨就隨住鬼哥嘅離開一齊消散啦

有名比你叫酸民
做咩都會駁架啦

老實講 要入去唔比記者發現
其實應該都唔難
有工作人員安排都做到

娛百Fb都有po返少少有羅嘅合照

但篇嘢幾日前

有又好冇又好 都唔重要啦

係小鬼走個日出，隔咗幾日佢先回應

Mon左幾日post，十幾年前係豬既fans，但都好鍾意鬼，
雖然當年未去到好似鍾意豬咁買晒專輯追實佢嗰種，但豬鬼既娛百真係我既青春黎
我相信豬當年係有真心對過鬼，有對過佢好，只係人會變，令到豬變到依家咁撚神憎鬼厭
不過見到豬去左見鬼都覺得好安慰，希望鬼既離去都可以帶比豬一啲改變同睇法

嗰個page係fans開

應該無入，靈堂剩係開放到入黑前

可能我好後先追佢 有入過AHFC 但好似係佢經理人管理 唔關香港呢邊先 香港都有入過 但唔係official 但個規模都幾official下 利申冇話要聽會長話果啲 同埋通常都係兩三個fans去 去去下就識到一班人 不過都係果句 合則來不合則去 係現實生活做朋友都係咁 所以唔關我事嘅我都冇理

咁應該係小豬肯先咁

正常見黃爸走咗，記者收晒工咪冇人影到

丸子（三兄弟）真係好好笑

覺得佢有冇入去 係真心定假意都好都已經唔重要
重要係佢真係有出現
有同小鬼講下嘢
起碼心入面都仲有小鬼
已經好足夠

雖然唔鍾意羅志祥
但見到佢有去 覺得好安慰
小鬼都會想見到呢個曾經嘅師傅、兄弟黎見佢最後一面

唔會去到咁心虛啦
要入去同公司/經理人講聲安排好咪得

始終係小豬帶小鬼出嚟俾大家認識嘅
佢有去小鬼好開心咖啦

唉 曾經嘅好兄弟 咁樣反面真係好可惜雖然我唔鍾意羅志祥 但無可否認佢同小鬼真係fd過 同埋睇佢地兩個主持嘅娛百大 有個情誼結喺度 見到佢有嚟睇小鬼最後一面好似放低左個心結咁

RESPECT

其實我覺得正正常常感去都無乜大不了，唔做訪問咪得囉，家下私下去但又講比全世界知佢有去

係 唔想揣測咁多
同埋鬼哥咁好人 其實唔會介懷
亦有可能原本已冇點恨大家 只係路唔同左
咪冇再交集
做人係咁 唔係人人都可以一直相伴每個階段

無錯，大家唔好再在意佢究竟有冇入去
佢本身俾人追擊緊都肯出現
算係咁啦

岩岩係ig叫咗佢襯最後真係入去睇小鬼最後一面。

豬唔敢晏晝去啦
就算避到記者
入面應該好多人唔gur佢

唔係想幫佢講野
但朝早太多記者 一定會問3問4

大家都知佢咩情況 要安排其實唔難

見到小豬有去送即刻淚崩
點都好啦 佢係曾經既好兄弟
我諗鬼哥都會開心

佢應該會比人圍到行唔到…… 是但啦，可能佢知多(曾經的)豬鬼fans

係真心定假意我哋都唔會知
如果小豬真心的話 小鬼一定會感受到

其實小鬼啲好友都正正常常咁去，但台灣記者太恐怖
係咁逼人回應，好似小柔喊到癲，個記者仲追住佢問

始終曾經frd過 我諗作為一個有血有肉嘅人，佢都會諗返點解因為一啲事咁就冇咗段友誼，然後再冇然後嘅。

以前既豬鬼粉都安慰啲

依家夜晚係門口影完相post ig俾人知 既然都可以話俾人知自己有去 不如正正經經入埋去 走既話唔接受訪問直接走
只希望小豬係真心去 而唔係假心假意搏鹹魚翻生
希望小鬼都唔好帶住個心結咁離開

唔講一樣有人話佢冇心
做明星咁易咩 咩都要交代
晏晝都一直有人估佢有冇去 又個黃小柔後面係佢
其實冇咩意思
同埋傳媒咁多 唔想搞到咁複雜都啱

Search 咗小豬件衫
咁佢應該有入過去

其實小鬼一直都冇覺得係啲咩
佢都唔覺得係不和 因為佢一直都當佢係師傅帶佢入娛百
只係傳媒炒作
但係佢都冇解釋啲乜嘢
佢真係好好好好

即係佢係講緊羅志祥???

咩search左件衫

我都係 睇到張相嗰刻其實我喊左

你可以睇支那豬ig post

跳大同小鬼真係fd黎 應該知好多野先咁講

我覺得其他人唔洗講咁多
鴻升自己會知
自己加把口 只係令件事多左議論

嗰幾個英文係關你屁事咁解
羅志祥新出既衫黎

佢地搞到反左面

正明大家係大家心目中有一定位置

簡單講 你唔會對普通朋友反面

所以小豬應該去到呢個時候都有諗返佢地點解去到宜家咁

相信 希望佢都放底心結啦

想講junior 啲post有洋蔥
佢帶住小鬼嘅耳環周圍去
全世界都悼念緊佢嘅時候
只有佢仲覺得佢係活着同佢一齊生活

值得
我好記得有一節係娛百既背景音樂
話同小豬一齊夜遊去到唔記得邊度
佢企係台上 小豬係台下揮手
我好記得佢話好感動

仲有佢話有一段戀情結束之後
佢收執晒以前對方既野
佢話就算再堅強 都唔敢再打開呢盒野

佢咁樣講一講，啲傳媒又會做新聞

唉 都係希望小鬼放心走
其他就算了

我估佢會帶一世

唉
其實我覺得佢可能真心送小鬼一程
個朋友唔好搞咁多野啦

我諗小豬應該真係做左d野都搞到咁
不過都算 追究都冇用 不過佢咁樣特登po做比人睇佢有去到都真係幾差

比著我都一世戴住

認證左去又鬧唔去又鬧

班L樣都on99
有冇link，大家開ac入去同佢地開戰

佢去其實無野好鬧

一定啦，小豬我估佢都想啦
成10鳩幾年拍檔wow

無既
而家屙篤屎都POST IG話俾人知 既時代 , 好難唔PO既
尤其明星 做下樣都要
當佢真心會舒服啲既 唔好諗太多

一定有啲事 佢個fd先會4個鐘前已經知道佢會出動態

以佢朋友咁激動
我諗豬朝早去隨時俾佢趕走/打

FB 已經有一班正常人開緊戰

小豬有去個心都舒服左
小鬼在天之靈一定好開心

差蝴蝶

junior 今日係咪都去左了

有時男人就係咁 礙於面子大家都唔想認衰
又或者唔想係咁多人面前崩潰
可能佢只係想靜靜同佢以前既好兄弟傾下計
只係得佢兩兄弟 無其他人係到
可能有好野想講 好想好想番到以前
我都有個因為某d事大家斷絕聯絡左既朋友
有時就係因為唔肯放落面子行先一步 咁就再無機會

去咗啦 綠茶去咗

會記住小鬼笑得咁開心玩得咁開心

世界上好難會剩係得一種聲音
只有多數同少數既分別
鬧唔去既人多啲 定 鬧去既人少啲既分別

所以小鬼真係好成功咁耐以黎大部份都係好評

真係超FD

可以放心到鬼去吐嘈佢地

易哥都係
呢幾日睇佢ig post同埋story
都係滿滿對小鬼既回憶同感受...
佢地真係好好朋友

其實代入去真係好sad
曾經兄弟
宜家想講句道歉 都太遲。。

就算冇呢件事，參照屌豬以往紀錄，應該要十幾廿年後先會肯say返hi

因為我同跳大都有講過兩句 都幾信佢
諗唔到小豬以前對小鬼到底有幾唔好先搞到咁
不過算啦 過去左既野就過去 記住鬼哥有幾好就得

雖然我都唔鐘意垃圾支那豬
但以小鬼既性格,可以係最後同羅和好,應該都會覺得開心
係好事黎既

希望佢會因為咁笑住走

佢既笑容真係

我都覺 佢應該冇諗咁多
如果小豬肯和好 佢應該都幾欣慰

講真 佢去左關我撚事咩

但小鬼一定開心
佢開心我就開心

睇ptt話同佢飲酒嗰段說話，覺得小鬼仲好care屌豬感受。

好想試

朋友緣盡唔代表要惡言相向
小鬼真係好好

睇左4個po終於忍唔住留言，到而家仲係諗緊點解會咁.....又唔會同人講冇咁既感受，第一冇朋友明，第二我都30幾，好似唔知點咁....btw, 我同小鬼同月同日生日，感覺仲唔知點咁

真係 一句就夠

入黎取下暖會舒服啲

睇返小鬼同峮峮唯一一次玩很大同台
峮峮做好多野都係咁望男朋友有咩反應 之前睇都唔多覺

呢度好多人都係咁
小鬼係大家嘅青春嘛
所以可以係度呻
每年生日dm小鬼生日快樂
同佢講都同自己講 好似會舒服啲

小豬依d性格只可以話比較唔成熟
人唔一定年紀越大就越成熟
佢要面 所以唔係咁易冰釋前嫌
我中學都同一個朋友反過面 本身每日同佢影形不離個隻
後來因為d野冇再一齊玩 過左1年-2年
其實有做返朋友 但其實已經返唔到以前咁

加上小鬼同豬性格2極
價值觀 做野方式太唔同都好難做到長遠朋友
好似鬼哥同坤達佢地咪好好 物以類聚

係 係我憎佢既角度睇都會覺得佢去就去啦,po出黎做咩,係咪搏同情搏上報？
但諗到對小鬼黎講一定係一個happy ending, 所以都覺得安慰同開心

始終合作左咁耐 人都唔係到就算有咩都係要好好放低
更何況鬼哥話過佢地其實已經無野

佢唔Po咪又係俾人話無義

無計 你唔證明自己去左
最後比人屌得仲甘

你有咩都可以講出黎
語無倫次都唔緊要
可以狂留言都ok
最緊要抒發到
咩年齡都係人有感受 no problem

你搞到我想重溫呢集
但我怕重洋蔥

之前一直以為佢地玩很大先識
可能係小鬼叫製作組搵峮峮上玩很大

咁講真都幾慘
唔去就比人屌點解唔去
晏晝去就比人屌搶風頭
夜晚去po下story又比人屌扮野，搏乜

所以佢其實做咩都會比人屌
但佢去左小鬼都應該會開心 咁就夠了

呢段好經典

嗰陣應該未一齊
我記得嗰集小鬼同峮峮交流唔太多
應該事後約出黎溝

所以台灣仔都係連登仔，龍門任擺

羅點俾人話我真係wfc
重點係鬼哥可以笑住走

經理人答係玩很大先熟絡
事實係咪就...

諗起任容萱嗰集
兄弟姊妹剛剛好

又未去到心情好差，但就好似大家咁講，感覺就係有個好朋友走左，個心情唔上唔落咁

其實應該真係玩很大先識
計返時間, 年半, 佢地集玩很大應該係2月尾3月拍既

佢唔po 聽日後日直播都會見到一堆： 小豬沒來？ 他來了嗎？那個是他嗎？
然後最後一日又會見到： 沒想到他那麼無情
有d媒體又可能寫： 小豬仍未到場送別鬼哥

係咪呢段

我見幅畫6/3畫
玩很大都未上

我只係覺得無謂屌啦
佢有去已經夠
你地屌佢
小鬼都唔會開心

1:00:20

真係要咁著重影唔影到咩其實

我依幾日都無心情狼人殺

同一個諗法 所以小鬼3月6畫左幅畫俾峮峮

不嬲拍定幾集存貨
你而家先有多5集鬼哥

第四個post..
細個真係成日睇娛百同台劇
冇追開小鬼 但依幾日見到d 新聞都好失落

宜家已經唔係講緊網民抽水屌佢
係老死出PO 點名屌7佢
我唔明點解仲有一班紅字羅志祥粉係呢個PO 度FF

我見鬼哥係14/3 po團體相

可能係玩落好似岩feel就慢慢一齊左

sweetsweet

其實不嬲去又死唔去又死

去就似番個男人咁解

以前成日好想小鬼贏, 但有時小鬼贏左都其實不甘, 人地都唔係真心想揀佢, 變左好鄧佢唔抵

隻支那豬搞到咁係自己攞黎。
不過隻豬自己本身都周身爛，都叫做放低面子去見小鬼最後一面，我諗對小鬼黎講叫完左其中一個心願。

雖然兩個之前搞到仇人咁，但曾經都叫做兄弟，我諗支那豬都放低以前對小鬼啲偏見。如果當初佢兩個都keep住落去咁好兄弟，今日結果會唔會又唔同

佢個時成日覺得自己唔夠小豬黎先覺得唔係真心者
其實睇得出有唔少都係真心

一定會去

我都唔明你嬲乜，人哋放低恩怨又唔俾

好期待佢對女嘉賓講嘅嘢
永遠都咁真心

死仔仲突登整個牌
然後見到家姐個牌隔離係蝴蝶姐姐
真係命

上youtube search 番娛百睇
諗反起細細個每晚都要娛百 每日睇豬鬼既日子
例如突擊女明星果d

小鬼生日會

又或者係豬鬼互動

到小鬼走

呢一切彷彿反到果個時候咁 呢幾日不斷同自己講唔係真既
不斷refresh 自己ig 睇 原來原來真係係真既時候
個心好唔開心 想喊 點解一個咁好既人會無啦啦死在
正正好似香港呢幾日既天氣咁都係落雨
係咪個天 都知道您死 佢都要喊埋一份呢

當年佢地唔只係朋友兄弟咁簡單
生存巴士同娛百初期佢會叫師父

無謂屌啦
其實no ones give a fuck to菜花羅
份人愈大愈唔留情面
對朋友如是，對情人如是

再望返鬼哥第一張like佢啲相係21/2

但其實佢真贏多過豬

最尾果次孟耿如 都係 夾硬比豬

關左門啦

BTW, 就黎成個PO都係小豬
要嘈你地自己另外開個PO嘈OK?

支那豬真係抵比人屌

可能2月schedule左有咩人去柬甫齋

都好合理吖

如有 我可以幫手搞
搞完 呢一世唔再追其他星 都追唔到
黃鴻升 你是唯一

所以我都覺得老死唔應該架

邊個老死？

反而覺得去棒球個次應該係峮峮叫小鬼去

要傾小豬探小鬼單野隔黎有個PO
唔好係到嘈,唔該各位

以後都睇唔到佢照顧隊員
好失落

佢應該係覺得,去左唔洗出POST
唔洗俾大家知佢去左

算啦 小豬去唔去幾時去po唔po ig都係佢既決定
以鬼哥既性格 佢一定唔介紹小豬用咩方法去搵佢
佢一路都當小豬係佢師父係佢恩師
而佢哋的確有一段大家都過得開心既時光
就當比鬼哥同佢昔日既好兄弟聚下舊

但佢地話要低調架

其實我估由頭到尾小鬼都係好無奈地被不和被退出

嘩 屌成個感覺好似番番去以前
睇幾多次都笑死

向好方面諗，峮峮可以睇番一齊做節目嘅片
雖然可能會仲痛，但始終有野留念

果D梗黎架姐
以前娛百好睇就係多呢D梗

不過咁岩 蝶 之後 林心如 之後就 容萱

啱啱睇小鬼妹夫啲相 峮1月已經有like佢妹夫啲相

其實老死出po鬧都正常
佢同小鬼熟咪會替佢覺得唔開心
加上又知豬以前個d衰野
但我地重點係鬼哥度
人已經離開 咁豬起碼出現 鬼哥都會覺得安慰
真情假意鬼哥一定明 唔到我地諗
人同人之間就係過多依d揣測 唔放過 先會咁多事發生
重點都只係最後了 想放下 有個好d嘅完結

啲記者真係逼到人埋牆角...

峮都係三月十四post
如果幅畫早d送可能真係鬼哥叫佢上去

想問下kid扮跳峮既舞邊集咩時間有
想搵返睇鬼哥反應但搵唔到

就算打開都冇心機心情睇

平時會睇返09-10年嘅娛百餸飯，而家咁樣都唔敢再睇
但呢段時間嘅娛百真係好好睇

得一次同台真係有啲可惜

kid今晚個集 上集 同 6周年第2集 都有跳

見過峮近期有留言妹夫到話：你長得好特別

老實講幾奇怪

咁當然知係梗啦
但由小鬼去表達就好好笑

好Sweet 有呢班兄弟 真好

計埋棒球 叫2次既

好似係行路上山 有啦啦隊黎個集 中間落車個個位

一開始

近幾集都有架好似
爆左出黎之後KID成日抽佢水

抽水好sweet

Cp果集

蝙蝠洞 好心動 點解會咁暖

邊估到蝶而家變到咁

希望佢唔好忘記同鬼既友誼

句野咁搞笑既

一直mon post見到講峮峮忍唔住上水
作為一個鬼哥路人粉+自己都喺女仔代入佢角度好擔心佢

以前會覺得個個話佢平易近人都係交行貨
而家發現佢真係好真誠對個個都咁好
豬真係除左帥呢啲膚淺野無野好講

佢講 你怎麼了 真係溫柔到

我諗kid一早知佢哋拍拖
比人影到之後可以明正言順抽水
你知d做兄弟最鐘意就係互相抽水笑鳩對方

狂抽水

其實遠多少少 鬼豬蝶都好睇
唔好講D恩恩怨怨

最鍾意佢呢首

我覺得蝴蝶應該味去到支那豬個種嘅，似係要跟支那豬所以被逼放棄呢段友情。佢兩個本身都冇乜野，蝴蝶同小鬼冇咩重疊

峮峮真係一個好女仔 佢受訪講過 做啦啦隊 會每月寄錢返台南 夢想係喺台南買樓

蝴蝶無可能會唔記得, 有跟娛百就知佢個人極重感情
假設佢唔係戲子技能點MAX既話

一定知啦 鬼哥成日要影相報備喎

炎亞綸啱先有開live分享同小鬼點滴 可以去fb睇

睇番鬼蝶既片段真係好感慨
其實小鬼好多次同左蝴蝶表白
可能有啲人覺得係效果 但我覺得點都有啲真心

佢5:59秒講埋蝴蝶係打敗楊丞琳
如果佢地一齊你話幾好
真心好希望蝴蝶姐姐會去

人地多人運動 邊岩佢

一開波已經好Sweet感覺個時圈內啲人已經知

如果無變過
我覺得佢一定喊爆
佢鏡頭前都咁眼淺

甚至不敢太幸福 只怕會失去你

行番出嚟係要啲時間希望佢撐住

我都係，以前有咩恩怨都好，而家真係咩都放低曬，小豬點衰都好，佢都一定好傷心，始終以前大家係好兄弟

一定係因為佢好，鬼哥先會揀佢
同小鬼真心好襯 好可惜

開全名睇到我一路笑一路喊

好多朋友都崩潰

junior 丞琳 峮 kid 坤達

大家心情平伏左味？
我今日係家狂唱佢d歌
心情好好多

琴晚連"依依不捨"第一個字一唱就爆喊

小鬼話鍾意反差大
可能見佢玩很大食蟲都唔驚覺得好吸引

係度取咗兩日暖
舒服啲嚕

樣好可愛
食蟲好man

真
lee到好好

唉 點解小鬼咁好 好到想見到有人踩下佢
個心會冇咁痛

仲係訓唔著，平時11點就訓

有無睇林依晨後悔喺街見到小鬼無去打招呼

唉

只能夠講，起碼佢去左，唔會影響我對淫豬既觀感，但起碼佢去左，佢做左佢應該要做既野

睇返娛百會好d既
當仲停留係果個時代
當你無update佢d野

唔好睇kid d vlog就得
kid果d勁催淚

好似冇乜人講複製人呢首歌
呢首都好好聽

我有嫁

好似話都好難救得番
佢個case

唉 我地都咁
真心想像唔到屋企人同朋友依家嘅心情

開連登會不自覺咁入黎睇同想講野

明明冇追星又冇點follow開都比呢個後勁搞到好sad

我狂睇世界喜歡日
好熱血 好溫馨

完全唔覺

好好聽

無任何人監視住佢 佢果日應該係最放鬆
平時佢逼得自己太緊 要支撐屋企 又要關心每個人
做我地既米奇老鼠

睇咗段MV最後小鬼起身，我好想係一場夢，之後佢起身同我地講愚人節快樂

感謝樓主幫我po
佢講得好好 值得睇

諗起想見你
如果佢冇咁好 我地好似唔使咁鍾意佢 就唔使咁掛住佢
但覺得如果人生係一堂課嘅話佢真係成績好好
點解要帶走個咁完美嘅人

諗左陣
好似會係遺憾
講起小鬼就會諗起我冇去打招呼

其實好返好多
岩先集玩很大可以笑住睇
係去到最尾都係忍唔住

唔知叫唔叫平伏咗
宜家聽佢啲歌 睇娛百同玩很大嘅片唔會喊
但係見到藝人eg.鬼鬼 去靈堂嗰陣做訪問 眼淚就忍唔到

有人陪住 一定唔同啲
呢幾日成日唸 如果有時光機 我一定會去救佢

係 成日都嗌黑開黃 嗌黃開黑
點解個天成日都要玩鳩佢有冇黑到咁

+1
因為睇佢片同歌會有種感覺佢一直都喺到，冇走過
但睇佢朋友啲訪問就好殘忍咁講俾我哋知佢已經唔喺到啦

如果真係救得返，都可能會有後遺症。好快咁離開呢個世界，無承受好多痛苦，或者係呢個世界留俾佢最後既溫柔

想重睇想見你了點解劇情同真實咁似

小鬼每個階段都有個best fd

我諗每個人都係既

以前佢同小豬日日返工見，一定係最fd

而家最fd就一定係kid

峮峮會唔會聽緊
鬼哥好多歌呢聽都好虐心

埋下了一顆讓你歡樂的種子

娛百以前訪問柯佳嬿個集勁好笑
個時佢個樣俾人感覺同以家好大分別

Sweet

雨萱肚臍學長

一諗起佢自己一個瞓係凍冰冰嘅地下咁離開就好心痛
喊左3日 到而家都仲未平伏到

最記得豬鬼講水妖怪

好Cute 真係開心果嚟

小鬼呀

平時做野咪當返工
點解要對個個都咁好

係, 然後佳嬿隔左幾個TOPIC之後又講返水妖怪
笑到豬鬼兩個

我前三日都唔敢聽佢嘅歌 睇佢嘅片 因為睇親都喊
今日平伏返啲 就開始loop佢啲歌

諗起playboyz

雖然唔係fans 睇玩很大先認識到小鬼
但都想留一句
小鬼 一路好走 你係個好藝人 好哥哥

呢首超好聽 唔知點解咁低view

羅志祥個story想點係咪今日無人認到佢硬係要講一講自己出現過

我唔係鬼迷 老老實實唔熟佢d歌
淨係識最hit個幾首
以前有追娛百,之後祝哥走左成個節目換晒形態就覺得唔好睇無再追
出左黎做野之後亦都無再睇台綜台劇
係上年某一次去台灣旅行夜晚電視播緊玩很大,先知原來小鬼接左主持棒
覺得幾好睇幾好笑,先再由小鬼做小隊長既集數開始追黎睇
第一日知道佢走左真係覺得好震撼
夜晚返到屋企先敢喊 停左再睇其他藝人悼念佢 又喊 無限loop
連朋友都覺得我又唔係fans 喊乜q
但佢係我一個熟悉既台灣藝人
再睇同佢無論熟定唔熟, 身邊既人對佢既好感,覺得好感動, 佢咁樣就走左真係好可惜
所以都down左兩日, 而家已經平伏返了

ok 我錯 我走先

影視台有po 可取暖

記得鴻升以前有個節目係同憲哥個女sandy一齊主持
有集來賓係柯佳嬿 佢同鴻升傾得好開心好好笑

呢首好冷門，但覺得旋律好聽又歡樂，好符合小鬼形象

喧都記得水妖怪

個髮型

咁

傾周星馳電影

有冇人覺得鬼2星期前同峮講唔結婚單野冇咁巧合

總係覺得佢有先兆感覺到自己唔對路

潛意識同峮講

好好多啦 尋晚喺上個post打咗篇千字文抒發咗嚟
估唔到大家都有睇到 仲俾咗好多正評我 喺度多謝大家

我最估唔到嘅係自己唔算係咩鬼迷 但係都喊咗兩日 好耐未試過咁心痛

有
一出po 我都係咁認為

可能...

我都係
佢應該仲有好多野想做，想講，想去完成
但突然就要佢咁就走左
真係對佢太殘忍啦

御守之心

小鬼哥哥 一路好走你既成就我會記一世

唔覺小鬼中意蝴蝶？

就好似以前睇電影見到個劇情係一個人好努力咁生存
開始少少轉運果刻突然間死左
每個人都會為呢種悲劇覺得不值
見到佢話人生已經完全係行緊planb
身體唔好就減肥又戒煙
事業由自己一手扑爛哂到慢慢起番高
開始起好個地基突然間走左
邊個都接受唔到
因為好似打爛左個童話故事咁

佢明明最鐘意小朋友 點會唔想結
可能真係有預感........

仲有plan b呢隻碟嘅想法，歌

呢幾日不論揸車定搭車都聽住佢既歌

啱啱睇返04同99段片 佢仲話可以預先體驗做爸爸嘅感受
可能真係feel到有啲嘢先會突然咁講

係，同你一樣

商台dj飛機而家節目
播完地球上最浪漫的一首歌
之後跟接 轉角*遇到愛

我自問對小豬無感覺
因為多人運動件事 對佢更加印象差
以前娛百有睇 唔係睇好多
但係始終覺得都係佢同鬼哥既回憶
佢黎咗 算係了結佢地既心事
都會尊重佢

小鬼份人 答得咁順喧自然 即係冇野

有野一定有頓點
你睇同關山君山君事果D片 差幾多

超級喜歡黃鴻升
黃鴻升 嘿
黃鴻升 go
黃鴻升 黃鴻升 yo yo yo

似係講敖犬
又fb又ig又剩咁

同埋 玩得大係咁虧佢地
好可能係幫佢地試水溫
even今集都係

小豬應該無入去？
我覺得係出面默默咁去"見"小鬼最後一面
依個處理方法唔錯
因為佢出席...一定係會搶晒焦點

同埋佢最近好似成日講要健康 同丫頭又講 喺kid個vlog又叫人記住佢健康 上到合歡山又話好開心健康既時候上到嚟

唔係試水温啦 都虧左好多集

事實就係忌日=認愛日
好sad

你地話我馬後炮都係咁講 玩很大好多集之前唔記得邊集 佢仲係平頭果時 有一集佢面色勁差 唔係蒼白 而係發黑 又唔似曬黑果種感覺 果陣時睇到就心諗會唔會其實佢身體出咗事 唉 可能係佢各方面嘅工作太大壓力

點埋名啦大哥

係！！！

佢真係似外星人黎提醒我地地球人

提完就走

衰

如果好多集之前有機會係驗到三高嗰陣

佢個樣呢2年都殘得好勁

近幾集見佢面皮有啲鬆

真係好多野都好巧合
佢預左咁

但係可唔可以唔好咁樣走
提多我地五十年先 得唔得

我都係咁話
所以其實覺得之前啲人講得好啱嘅係佢離開對我地嘅打擊真係比想像中大好多
我自問真係唔算fans 但由細到大睇嘅節目都有佢係佢陪住我地成長
所以好明白大家嘅心情
呢幾日真係咩都做唔到咁淨係mon 住連登ig youtube 之後睇到相關嘅嘢又會喊
其實頭先見到羅志祥個post 我都喊咗好耐
覺得佢地嘅恩恩怨怨終於可以放低但亦唔會再有返以前嘅豬鬼
覺得好安慰但又覺得好可惜咁

應該係任務完成

佢為咗三高問題 減肥
加上鬼哥既自主訓練
可能真係太累了....

唔記得了 係好黑 好奇怪嘅黑 好似包公咁但又冇咁誇張同明顯 平頭果期 如果有巴絲打追返以前嘅玩很大幫手留意下

終於可以好好休息

下世再做你fans

佢太出色啦 用36年已經完成晒人地幾廿歲先完成到嘅任務 所以要提早返去外星

同意紅隊

如果要發展落去 甚至結婚
公眾都受落既
兩年至兩年半係一個好岩既期

同憲哥 kid既金鐘約定..
同易哥六月佢地約好去滑雪
同埋其他好友既約定都未完成
接受唔到 咁快要去第二個星球

希望佢地落力做好玩很大...下年帶埋小鬼一齊上台拎金鐘獎

金鐘奬真係遣遺憾..
佢自己2次擦身而過

加上佢又黑仔

其實係

平頭果SET真係老左好多咁

反而呢年果D好番D

佢有張平頭著老西相好型

前日見到憲哥欠你一座金鐘獎個post
真係忍唔住

好型

嗰陣知道埋 點解小鬼要剪個平頭
就更加更加更加欣賞佢

早抖喇，我要去發夢見鬼哥先

要同佢講我有幾掛住佢

其實我好想問嚟緊五集可唔可以搵一集嚟報出年嘅金鐘

ig dm 問紅隊
我諗佢地會答

希望小鬼D親朋戚友可以快D振作
小鬼唔會想見到你地喊苦喊忽架

佢喺最輝煌嘅時候離開 咁大家之後對佢嘅印象都係好嘅
咁諗會好過少少...

六週年同埋一路向北已經值得拎

呢段都好搞笑我記得佢個眼神 我好似就係睇完呢一段有少少心動左 btw有冇人記得佢老婆濱崎步 又係笑到我癲

仲有楊丞琳
近期最好睇既三集

我都係咁諗...

極同意

鬼哥身邊既人一定要撐住

屌佢自己整埋個牌 唔夠佢玩啦 笑死我
啲工作人員係後面都笑場咗
以前嘅娛百就係咁真實
最鍾意睇埋影啲工作人員嘅反應

希望佢一路好走

希望大家笑下

佢係咪真係sense到自己唔對路 點解無端端會咁講

以前成日收音收到D工作人員大笑, 但咁樣最好睇

我諗會唔會係好多人同佢講面色好差？
我記得高以翔猝死訪問佢好似話好多人話佢面色唔太好

楊琳 實要返睇了
之前斷斷續續咁睇

關你屁事？（我講件衫）
我覺得似分別講2個人

係 兩個都轟

好sweet

我反而覺得，小鬼朋友一定會好尊重小鬼，但佢喺呢個moment 都忍唔到口要出story背後一定有個好大嘅原因。

由小鬼講錯嘢被小豬聽到之後，小豬對小鬼做過啲咩我地都唔知。小鬼的確講錯說話，但以佢份人一定會反省，然後向小豬真誠道歉，不過小豬依然踢佢出party boys 同娛百。不過呢啲都只係表面嘅嘢，小豬果陣人脈廣又紅，背後小豬有無向身邊相熟藝人、制作人、商戶打壓小鬼，有無做咩手段真係無人知，知得果一堆，只會係小鬼最信任嘅朋友。

小鬼如果知小豬去睇佢，當然會好開心，但在世嘅人，有啲嘢無睇得咁化。同埋佢咁嬲，一定背後有啲嘢，始終沒有無原無故的恨。

PS. 我之前係小豬fans，但之後覺得小豬好虛偽就無再睇佢。

屌咩, 想喊撚死人咩仆街KID

喊左三日
佢係我中學既回憶

仲有想補充，小豬係食女事情曝光之後出件衫寫「關你屁事」，睇得佢份人真係好自我同霸道。

鬼哥

我都係
即使果陣睇豬 都有為小鬼被打壓抱不平

下世唔好做偶像啦 太累了

其實小鬼廁所講野個件事係好耐之前發生
應該係佢地啱啱入娛百個時
係唔知點解忽然間拎返件事出黎講
話係佢地不和既原因之一

唉當年就係睇完剩女保鏢就入咗坑
晚晚𥄫住部電話 等人upload新一集上youtube
睇佢哋啲花絮同娛百嘅互動又係好似兩兄妹咁

Feel到佢好累 又要錄玩很大 又要錄直播 又要做AES 又要錄下一隻碟嘅嘢

個情況就好似 係球場上面自己比人hub 自己既兄弟一定會係最嬲出黎推開對面咁 鬼哥未必好上心/ 有好嬲但係都算 但係佢朋友看在眼內 重要呢個時候咁一定會想出聲 跳大又唔係圈中人更加會出聲

呢幾晚瞓前都諗到佢，亂七八糟好多嘢
今晚突然諗起Coco講過，
真正嘅死亡係呢個世界無人再記得你
雖然都係釋懷唔到，但我保證唔會唔記得你
第時老咗會將屋企啲CD拎俾下一代聽

羅志祥發左ig story去左睇小鬼 夜晚12點幾個陣去。應該剩係企住門口出面講野

認同啊 其實我都係因為本身追小豬 睇娛百 之後鐘意埋小鬼 之後睇得愈多 就會覺得小鬼性格好好多 同埋 小鬼潮流品味好好睇 慢慢就轉左支持小鬼 之後做埋奶共祥就直頭憎佢 依幾年小鬼好努力 小鬼走左之後 就無咩點睇娛百 都係ig留意小鬼多d 學佢着衫
前幾年 金鐘獎拎獎係豬蝶 就覺得鬼 威廉唔抵
小鬼既歌 做既事都好好 真係好想有佢出頭天
衰衰地講 想佢可以出色過小豬 贏過佢 唔再係咩羅志祥2.0
係我心且中 佢係黃鴻升 小鬼

哭能咗我都會 我會向世人講佢有幾好
將佢嘅好永遠永遠留俾其他人 等多啲人知佢嘅好
同埋佢嘅精神

野人七號出咗片 睇睇下又喊咗出來

kid ig

真
如果淨係話佢做SHOW放STORY咁小事
小鬼老死點會係呢個時間 唔睇場合咁公開點名
擺明知道哂私底下D野 見到忍唔住要發火屌佢

個片長仲要係9:16

原來仲有咁既意思

背景係純音樂特別催淚

kid

用六周年報仲好啦

玩很大有左佢 變得更完整
佢做左玩很大 放低晒所謂既偶包 成長得更高
估唔到啱岩先開始發光發亮 個天就要帶走佢

其實有時都唔明金鐘班評審用乜準則

呢啲真係唔好開group
大家keep住推post維持住仲好

原本今日叫做好平靜，但睇咗開頭少少又忍唔住，kid用呢個方法去紀念佢，平時大癲大廢嘅人，佢到底要喊幾耐先剪到出黎，真係有啲擔心佢..

中學果陣睇娛百鐘意左小鬼
一直覺得佢係好好嘅男仔
歌呀節目呀間唔中都有睇
我認無左當初果份好鐘意佢嘅心情
但佢走左 我都真心覺得好可惜好唔開心
唔識講 佢陪左我成個中學............
一直心up住喊唔出...
頭先醉醉地望向天..
唉 我好掛住你
無後悔鐘意你
你翻黎好唔好

Jumper無錢果陣 小鬼幫過佢手, 好好兄弟, 又聯名出衫, 凌晨一兩點小鬼都會打比佢叫佢出黎
佢咁撚嬲實有原因

AES個經理人終於唔係剩係post黑白相

這幾天一直在哭
一直在想我不要，接受不了
連我都這樣想的話
他的好朋友，家人跟愛人一定更加放不下
但昨天看了Ella的影片
她說希望小鬼本人也能夠放下
因為他應該也想不到自己一昏倒就再沒有醒過來
希望他可以放下勇敢的走去那一個光
去一個更好的地方
我在想我們現在的悲傷其實跟小鬼是一樣
他有好多事情都還沒有做
他好想去實現他的夢想
好想去繼續愛他的家人朋友粉絲
好想再站在舞台上好想再次畫畫
好多的好想好想現在都變成遺憾
想一想都知道他有多麼的不甘心
Ella的這幾句話讓我覺得留下的人應該更堅強
好好的告訴小鬼不用擔心自己
至小讓小鬼放心的離開
雖然需要時間
但我會慢慢好起來

鬼哥，一路好走
如果天堂真的存在的話
我都那邊見

大家都會記住你既好

他去當天使守候著每一位

而家903雲妮姐姐《國語類》節目播緊小鬼

一開始播了 地球上最浪漫的一首歌
聽到Plan b真係...
雲妮姐姐 多謝你

佢背後默默咁做左好多好事

其實紅隊都一樣係咁傷心 咁難過..
佢地都同我地一樣唔想面對呢件事...
Ptt酸民有無必要去討論呢個問題？
識唔識尊重？
鬼哥咁努力自主訓練
因為佢都係玩很大一份子
希望紅隊都要撐住

其實死都唔關玩很大事
一黎腎病加重心臟血管問題
二黎之前有三高
三黎葛格不斷做運動
不過酸民係咁
唔理佢就得

鬼哥
我好想你
現在的你
過得好嗎

酸民真係好煩，做咩都可以有嘢酸

唉，我以為我已經過咗幾日好咗啲，點知今日一路聽住雲妮姐姐播歌一路流眼淚

刻在我心底的名字..
真係好想喊

我明白
我唔會理..

本身第一次聽呢首歌已經好催淚，而家加埋鬼哥真係停唔到

全程不發一語，由於大批媒體上前拍攝包圍，她光下車到靈堂就足足走了快10分鐘才入場。

屌你老母班記者

一起身咩都都唔做就睇左kid個段新片先

04

峮峮？

係你睇live
班記者路都唔讓 剩係向後退

俾個空間佢地啦
唔該你班記者.....

09:45 小鬼妹妹黃婷婷一家三口到場，妹夫手上抱著兒子，夫婦倆穿黑衣戴墨鏡皆未發言。
帶埋04嚟

04都黎見99最後一面

有無香港藝人有回應下小鬼死既事
話哂好多當年都有上過娛百接受佢同小豬訪問
好似劉華, 城城, sammi, 容祖兒,呢堆

怎麼不成全兩個人從此變陌生

Junior d caption 特別好喊

Dino好似瘦咗

啱啱YT彈咗狗仔隊影到小鬼去峮峮屋企個段片
啲留言大部分都支持佢地
又想喊

10:41 小鬼爸爸在經紀人護送下進入靈堂，他連日來皆穿白衣戴口罩，神情哀傷不發一語。

因為小鬼嘅經歷令到所有人都想見到佢過得好

之前佢話35歲要結婚 其實呢個時間一齊佢地又夾應該都會結 點知要天人永隔
老實講今次比之前既係襯好多

頭幾秒已經喊左

其實我唔算fans
以前知有呢個人 但無咩睇過佢既作品
係近年係玩很大先真正留意佢

見到小齊喊到咁
連娘親都忍唔住喊
多謝你呀鬼哥
因為玩很大
我同娘親多左好多共同話題
多左好多開心嘅回憶
佢話佢都好似失去左個個好好嘅朋友咁
睇你下幾叻幾成功
真正嘅明星
我地永遠都唔會忘記你架
愛你

不過佢之前已經有報導講 佢因為家族有腎病 所以佢話唔想結婚 如果結咗 對方會好慘 因為佢老咗可能要洗腎

想像唔到婷婷要點樣先同04解釋到99離開咗
04長大之後一定要成為好似99咁好嘅人啊

琴日有傳媒報導
好多fans排大長隊
好想去台灣買下佢既野

中間小鬼同憲哥唱浪子回頭
就諗返浪子回頭個MV
吳朋奉今年都心肌梗塞而過咗身
2020年真係一年好難過嘅一年

小鬼咁好一個人 點解支那豬同蝴蝶本身同佢咁FD都可以疏離咗 由其支那豬 個人究竟有幾醜陋幾衰先可以做到咁

佢地好似好鍾意浪流連依首歌

啱啱見到
康哥
nono
立東
熊熊（好似係）

估唔到連任賢齊同小鬼都係好fd，究竟人可以好成點先可以同咁多前輩都咁fd

你就好 屋企人同你睇台灣節目
我屋企人淨係睇大陸綜藝

希望呢個post長做長有

Day 2 live

睇住live 好似親身陪住佢咁

聽緊

on9去到仲要打卡真 蹭熱度

補圖

係咪on9

婷婷教佢教得好好 我記得佢講04做手術 佢會講哂所有情況 04好勇敢喊都無喊
我相信佢都會好堅強 安慰返其他人
舅舅一定好開心今日見到04

發覺好多首小鬼自己作詞既歌都好好聽 以前冇留意歌詞 依家發現佢寫既歌詞好有意思

小人物漫畫故事果part

佢講兩個人相似果段 講得好好 時間會證明一切
人會慢慢發現佢唔似任何人 佢只係黃鴻升
之前啲人成日話佢小豬第二 抄小豬
今時今日仲會有人話佢係小豬第二?

佢入面話佢好中意漫畫 佢好想成為漫畫入面既男主角 才能唔係最好 但會努力成為所有人認同既人
小鬼已經做到 佢已經係漫畫入面既男主角

啱啱好似kid到左
好噓冚

好擔心Kid嘅身體
好似都無點休息咁

好似係憲哥

係 好同意兩個人相似！

時間會証明2個人唔似
小鬼係暖男
小豬係渣男

有目共睹

佢入面講既任何野 佢努力實踐 佢亦都好成功咁做到

可以感受佢係用心去做訪問 由心去答主持問題

不停出片...好有心

好似係兩個一齊嚟

憲哥 kid sandy 3個一齊黎

記者正仆街
迫到行唔到

Sandy 都有

你地好眼 我淨係認到kid個頭

我係睇台灣蘋果update

蘋果live都清楚同近d

屌佢個閪啲大陸閪又係個live度發神經

kid 對眼繼續腫哂
仲走多個朋友

冷靜啲 唔好為呢啲事激氣

燥就熄左個live chat

你係為左小鬼睇 唔係睇酸民

係咪得我一個覺得卓文萱全程心心眼 好似感動到想喊咁

我係嬲人哋死咗仲要咁樣

隔離po咪又係仲嘈緊小豬嚟睇小鬼
唔好理佢哋咁多喇

佢話將來大家回頭睇返覺得冇白追佢 咁佢就係成功了
8年黎 我冇一刻覺得白追過
而家仲有咁多唔係fans嘅人都咁欣賞你
鬼哥你成功左啦 好成功啊

我其實好欣慰見到咁多人咁愛小鬼，都好欣慰其實有咁多人鐘意小鬼，但如果呢見事可以係佢生前發生就好。

黃鴻升，其實你係好多人心目中都好成功。或者你唔係大紅大紫，但你嘅存在，是美好的。

睇Kid最新段片，片時永遠停留9.16，而最後一句都永遠唔可能再唱出黎.........

鬼哥真係說到做到
多謝鬼哥呢段分享 你有啟發到我

Kid通宵剪完片，依家又黎，佢兩日都係咁

邊撚個嚟

04今日都係到 點算呀

啱啱先見到

又係浴室
又係心血管相關
三

藝人旅遊團御用領隊「自由哥」16日才於個人臉書發文哀悼小鬼，孰料，18日卻在五股住家身亡，享年41歲，而他被發現時，整個人倒臥在浴室內，無明顯外傷，手機更是壓在腹部下方。對此，相驗後初步判定為心血管相關疾病發作致死，但詳細情形，仍有待釐清。

原文網址: 報案9hrs才被發現…手機壓腹部下方！知名領隊「自由哥」家中猝逝 | ETtoday社會新聞 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

偏偏死左先發現咁多人鍾意

台灣啲濕鳩KOL

想知當年共豬點解同小鬼反左面 因咩事？
點樣逼走小鬼？
小鬼係咪摺左幾年？

KID個老友
佢有打電話報警救命
但班警察到場無爆門
搞咗成個鐘先失救致死

呢個都慘
原本係自己報案 有入到去佢屋企可能救得返...

仲係kid 朋友

藝術家咁

佢仲話自己唔係藝術家
黃鴻升你係！

係，小鬼走咗個後勁好強烈，之前有地位高嘅人走咗都冇咁大回響。

BTW咁都有人負皮我

又黎圍爐
尋晚一到睇娛百一到大喊左好多個鐘
喊喊下訓著
今朝一醒又發現鴻升真係走左
又喊過
老母比我對眼嚇親
腫到好似趙哥對雙眼皮咁

哥 一天比一天想你。

就係佢夠貼地先傷心得勁

一個禮拜有兩個兄弟走咗
好擔心kid佢仲要得自己一個 唔似坤達有佳嬿陪
希望佢身邊啲frd可以好好地陪佢

聽愛的主旋律LIVE 每次卓文萱唱到 "說我傻的可以 還不是因為你" 都會望住同埋指住小鬼

再睇返卓文萱既訪問 講佢高中果陣時覺得自己塊面好肥唔靚 但小鬼成日鼓勵佢 話佢好靚 好好睇 小鬼好暖

可能係我FF得太多

關主黎了

有得救救唔番先最痛心...

其實係咪因為當年睇娛百嗰班都大個咗，有自己生活，可能生活上有唔順心嗰陣先會搵返娛百啲片嚟笑，笑完就如常生活。唔似細個咁，中意一個明星就日日上forum講我愛你

唉⋯⋯

唔係ff，好似有人搵到書對到初戀學長=小鬼。

小鬼都霉左幾年
離開左娛百揾唔到定位

兜兜轉轉都係綜藝主持最啱佢

佢地高中拍過拖
卓應該都仲好鐘意小鬼
不過唔知佢情況點
佢有冇去靈堂

KID有咩事都會自閉
咩人電話都唔聽
要佢肯走出自己間房先

佢地以前拍過拖架
楊丞琳之後

2020好討厭

睇返啲片，卓對小鬼啲眼神

大家一齊重溫

Lulu拎住小鬼畫展隻公仔

讀書個陣睇娛百大 睇到既小鬼已經係好好既人 認真 勤力
但成日只可以做阿二 又比人拎黎同小豬比
覺得好唔抵 中間無追台綜好多年
之後知佢終於上到位做玩很大 好多人鐘意覺得佢終於捱出頭 好鄧佢開心
雖然係路人粉 但都好傷心

你地有冇睇過小鬼同邵岱兒果隻玩很大 記得有個環節講大家示意邊個伴侶 小鬼係張卡紙到寫邵岱兒個英文名 畫到勁靚 邵岱兒即刻心心眼

唔怪得 每次佢地兩個唱歌都唱到咁曖昧...

希望憲哥可以開解下佢

頂 但debbie乜po都冇幫小鬼出過

第一次見憲哥咁真情實感
條9:16片一睇到佢地同憲哥一齊唱歌就頂唔順

Alien666

大家都down到仆街

出過一個story

應該又會崩潰

本身以為佢地有機會一齊
見佢地off cam都拖手

直留個吉位俾小鬼啦

DEBBIE本身好似有仔 佢STORY出過囉

KID失戀係連憲哥電話都唔理
今次憲哥都down埋
KID今次要靠自己諗通
但失戀嗰次之後 佢諗通咗好多

應該呢幾日估唔到鬼哥走左
原來咁多好人好事同震撼左半個娛樂圈影響
所以先整 但起有好過無

許維恩？

嗯 因為之後kid 被人爆偷食仲係佢地張床扑野
之後搵左一個好似kid 既人拍拖

小鬼講自己第一次D野, 好好笑

你個名...

同楊丞琳都係高中
咁係楊先定卓先

楊先

原來KID依家都有女朋友啦

楊之後卓
其實卓都係好多節目同書都有講
應該黃鴻升係佢心目中既重要性都好重要

楊因為佢地分手個陣係17.5歲
卓都係大家睇卓既書分析個個學長係小鬼
兩個都無認

但我估阿布啾應該係卓文宣

有冇人知仲有冇門路可以買到

阿布啾係卓文宣啦

其實我想講連普通人，包括唔係小鬼啲粉絲都咁傷心，佢身邊啲朋友應該仲傷心過我哋，所以唔使諗咩人冇出post咩人冇去靈堂，又或者質問邊啲人冇出po，每個人有唔同嘅悼念方式。

韓國娛樂圈就係因為太多網絡「酸民」，搞到有好多明星自殺，你可能覺得留一句comment冇乜嘢，但你唔會知道當事人喺度有乜感受。大家都係積下陰德啦

卓同小鬼高三先識
記得卓本書講過 佢地成日起樓梯食野傾計

無記錯係最近小鬼畫展限定商品
應該shopee tw 有

明明冇見過小鬼冇追過佢星 但到今日睇佢既野仲喊緊

我諗憲哥都未平伏到

Shopee tw好似得台灣人可以買

咁就MATCH了 入面卓文萱有講到同小鬼係樓梯食野 唔怪得小鬼係呢條片入面一路講隻耳仔一路紅

集運黎香港唔知得唔得

Btw揾完都無。。。

好中

就算有都一定天價 香港carousell佢啲野都勁加價

係其實大家心底都一直好中意佢

有d可能係睇玩很大 娛百 都欣賞佢
已經慣左見到佢好似空氣咁融入左
咁樣突然走先會迴響咁大
迴響大其實代表好多人本身都好鐘意佢
但人都有自己生活 唔一定個個都狂熱咁追佢
我見有d留言都話冇諗過會咁傷心
其實都提醒人 要珍惜當下 無常一直係我地身邊

唔係既... 小鬼風評一路好好 路人緣都好好 從娛百到玩很大都好多人鐘意睇佢做節目 所以以家死左先咁多人懷念佢

唔會有啦 有number限量

冇得買 我記得係要去佢個畫展先有

好撚濕鳩
我之前睇啲人賤賣親簽album 200蚊
宜家升到800蚊

見到ig d frd都有po返小鬼啲cd，有啲有親簽，但以前冇見佢哋po過講過

我尋日買左一隻簽名既超有感 好彩佢冇坐地起價
好後悔個陣見面會怕柒冇排隊搵佢簽名 唯有依加買返黎留念

我早幾日想買返赤鬼流 無落到單 而家缺貨 好後悔

唔好買啦 呢d仆街想發死人財仲益佢？ 掛住小鬼得閒上網睇佢d節目就ok 佢每次做節目都笑得好開心

有時好多野太理所當然
失去就更懊惱
其實大部分人都覺得佢大有前途
走之前都有好多留言支持佢

永留心入面
真係唔想比賤人賺錢

想買返搞什麼鬼同Human

Human去hmv/cd warehouse睇下？

我都想買返鬼怒穿

一直都以為佢同丞琳係大家嘅初戀
原來國中已經食唔少女

啱啱見到新聞話炎亞綸拖住鬼鬼去見小鬼最後一面
747，007同天魔星嚟見你啦

價錢合理先好買 唔好比班仆街賺

搞什麼鬼真係難
好彩幾年前係台灣二手店買到佢同赤鬼流
而家班仆街實坐地起價

小鬼都有講過
佢啲fans永遠都好冷靜
默默地咁支持佢

唉見到玉兔每日都有post
佢地近兩三年真係close到家人咁

唔知有無人講過
提議#1戲劇可以加埋霹靂MIT

佢初戀唔係丞琳呀
佢娛百個時已經有講

想買愛&英雄

我都唔會想比啲仆街賺

遲d過左一段時間就會平返d
個時mj死左 d碟炒到乜咁
要hold住

琴日睇小鬼上娛百宣傳唱片個集，講澀谷個part好好笑
個時三人組合真係好正

係咪04

鬼怒穿我我從2011左近去拍賣買都要$250

不過從上年年尾送左比我同期而家仲追緊嘅鬼迷
佢果排成日話請我食飯我猛咁話唔洗啦而拒絕左佢

佢知我跳左坑，且今年過年佢去左大阪玩
佢買左好多關於我而家個名相關嘅雜誌比我
搞到我勁唔好意思

佢地三個
仲六週年睇到佢地三個真係好親近
夜晚KID 同鬼仲去憲哥一齊練唱
憲哥都話三個人食飯時間比屋企人仲要多
憲哥今日同sandy一齊去睇小鬼了
KID又po左六週年嘅幕後花絮

憲哥出嚟講野了

Live左邊女仔邊個嚟

做乜9私訊阿妹問係咪佢媽

峮峮 小鬼女朋友

小鬼女朋友

認唔到好慘

最後同憲哥既訊息係
「謝謝你照顧 峮峮」

Kid個樣

omg

希望真係係圈到提攜佢

佢好似真係有預感自己會走
佢身邊嘅人講返 佢好似一路有交代身後事咁…
快樂鳥日子

佢地依對其實都好襯

佢兩個禮拜前同佢女朋友講唔結婚嗰段先真係好似有預感咁

峮峮繼續入返去陪鬼哥

係呀，好似佢話會陪足3日

可能真係估到最後一個msg係多謝憲哥照顧峮峮峮峮即刻戴番黑超

天魔星同007黎睇你喇
今日啲新聞終於無再成日提住阿初戀
睇見就燥

比著我都忍唔住 自己另一半幾時都咁關心自己

佢應該喊咗，所以即刻戴返黑超

聽完憲哥咁講，起碼知佢會幫手睇住峮峮，都好啲

見到憲老爺 真係忍唔住d眼淚....
約好一齊拎金鐘
鬼哥點可以咁樣失約

希望憲哥真係會幫小鬼手睇住峮峮啦

小鬼的離開，就是短短3秒，就像電腦關機一樣，人沒了...（7奴）

【#小鬼黃鴻升 過世】相關報導：

吳宗憲 Jacky Wu 林柏昇 KID 峮峮-吳函峮 AES黃鴻升

一定會
簽佢入自己公司都得

上天對佢最後既溫柔，3秒就接走佢

一定會
憲哥一直都提攜好多人
佢把口可能有時會失言
但係佢個人絕對係有義氣
佢一定會幫小鬼

YT有人話想佢入玩很大做女小隊長 延續落去 反正佢玩落都好敢玩咁

但係佢心理壓力會仲大仲大
我自己驚佢好難承受
酸民太多太多

但頭先聽憲哥嘅意思，玩很大仲會唔會做落去都成問題

3秒就冇左個人 好化學
但又慶幸佢冇痛苦咁走

但唔知佢有冇咁多時間 又要兼顧啦啦隊

最多帶佢多啲上節目
其他都要靠佢自己造化

會唔會太殘忍

做唔做都唔會改變
小鬼永遠都係玩很大既一部分
只望佢地可以撐住
由其好擔心kid 坤達同佳嬿

始終係成team人都down曬
好難叫佢地開心去拍落去

其實係好難做落去
藝人同製作team都唔知用咩心情去做
冇理由繼續嘻嘻哈哈
觀眾唔知用咩心情去睇
酸民又係到鳩up

我都覺,佢同kid都話錄不下去

等佢哋心情平伏番先做啦，如果最後都係做唔成都唔緊要

真的 最重要係佢地
做唔到落去真係唔緊要

希望峮峮同爸爸唔好咁自責

請問邊到睇到？

頭先live

吳宗憲帶著KID與峮峮受訪表示，他和KID為小鬼寫了一首歌《？》，歌名取名問號就是因為不能接受小鬼那麼年輕就離開，他語帶哽咽提到兩句歌詞「天堂有多遠，你的行李帶得夠不夠」，也誇小鬼是難得零負評的藝人，唯一可安慰他家人與朋友的是，他沒有太多痛苦就離開，只有3秒時間，像電腦關機一樣。

吳宗憲也哭著提到小鬼最後一則傳給他的訊息，竟是寫：「憲哥，謝謝你照顧峮峮。」他今也告訴峮峮這件事，峮峮站在一旁聽到此話，忍不住又紅了眼眶，趕緊戴上墨鏡。

新聞都出咗

而家睇返好多首歌嘅詞都好感觸
佢唱歌技巧唔係最好
但佢把聲辯識度好高 同埋唱得好有感情

...

唔該曬
岩岩睇左 峮峮即刻戴返眼鏡

唔知點解想正皮但電話hi咗負皮，對唔住。

同過一個咁好既人拍拖點番轉頭

點解講親峮峮都係播到忘了我

起碼過幾年佢可以放低小鬼都想佢幸福

*希望

我驚佢一世不婚

好撚sad啊真係

個人最想二哥junior/坤達幫手頂小鬼個位
兩個最熟小鬼
可以繼續俾到小鬼仲係度既感覺我

諗起許瑋倫同李威李威仲未結婚

至於《玩很大》未來會否找代班人選取代小鬼？吳宗憲表示不會，自己和KID現在也無法繼續錄影，等小鬼5集存檔播完，可能節目就會順勢結束，不過一切還要再跟製作團隊討論。

其實有d難做落去

最緊要佢地
觀眾睇節目都係為開心
佢地唔開心我地都睇唔落去

點都好 一定尊重佢地既決定
最緊要佢地一切安好
鬼哥同埋玩很大既精神一直都在

真係好sad

其實係
以後上去錄既藝人,成個幕後,睇既觀眾都一定會諗起鬼哥
但係已經無左佢既身影

但係小鬼叫峮峮
我地唔好結婚
如果我有咩事嘅話 你都可以嫁俾第二個

不過峮峮真係好難走到出去

其實好難做到落去，kid好難再用平常心去做呢個節目。憲哥始終人生經歷豐富啲，佢可能調整得好啲，但kid真係會崩潰

死前係超級痛苦咁走...

睇嚟玩很大應該都要完了 本身憲哥都想唔做 比kid同小鬼接班 而家直接end埋個節目

憲哥帶住峮峮出黎見記者，感覺好似比左一個肯定佢咁

今年走左咁多人..
對小鬼個感覺真係特別深..
有種好似自己經歷失戀果種空虛
一到夜晚 夜闌人靜嘅時候 就會諗 佢係第二個世界過得好唔好 又會click入佢ig睇下佢啲fans tag佢嘅Po
我都係路人粉 以前睇佢娛百大 會聽下佢啲歌 但未到真係追星課金買佢啲嘢
呢兩日成個歌list都Loop緊佢嘅歌 真係會聽到流馬尿

向好方面諗，自己一個生活都可以好開心
峮峮開心就好，拍唔拍拖，結唔結婚都唔緊要

我只係一個路人粉 去到第4日都仲未接受到鬼哥既離世
睇返佢以前既片 見到佢咁開朗咁陽光 好似仲仍然活著咁估唔到一個兒時偶像既離開會對我打擊咁大
亦都好後悔係你在生既時候冇留意更多關於你既消息
你絕對值得更多人既賞識同關注
可惜到人走左先醒覺已經太遲⋯

淨係睇佢上玩很大個集，咩都敢食，又無負面新聞，應該係好女仔嚟

係
尋晚睇到4點幾都唔願訓

憲哥話佢地係可以不說話的朋友
食完飯一齊去食事後煙

同埋叫人唔好再怪邊個邊個無去搵佢
就算訓係醫院都會救唔到

最近先變到兄弟咁 點知就發生件咁嘅事
仲要幾日內又多一個朋友咁
越諗越擔心kid

係
呢幾日有啲酸民講到峮峮好難聽，倒如話佢博上位，係sp
依家個啲酸民可以收聲啦
一定私底下熟嘅都一早知

班網絡蛆蟲唔會因為咁而收聲
呢班蛆蟲除左係網上不負責任鳩噏仲識做啲乜？

身邊嘅好友都知峮峮存在，SP佢條毛
依家唔洗咁擔心峮峮，之前以為佢同小鬼啲朋友唔熟

班垃圾酸民只係得把口
佢地點會有朋友 有愛既人
最好佢地就呢世都唔會經歷呢d野
無人會關心呢班垃圾

成個演藝圈都知啦 冇同大眾公開姐
早個排佢地上d節目 個個都抽水抽到

Kid我估可能隱一陣

係，琴日睇邰哥屌7班人睇到好爽。

李易同峮峮應該都幾熟
見佢地私底下都食過幾次飯

佢上三國誌果集見班主持係咁抽小鬼水就知唔會係SP啦
果班人都低能

邰哥真係
但係呢班人屌都無用
我已經選擇唔理
無論令自己心情更差..

峮峮係正宮架喇
憲哥認證

只係時機好差
好憎老天爺要咁樣作弄人

根本佢地自己圈子就知道曬 如果唔係小鬼都唔會咁同憲哥講啦
個班友成日以為自己有上帝視覺 on L 9

個天....應該要帶走既人
偏偏仲係呢個世上
一個咁好 咁良善既人
就要咁早走帶....

呢年幾發生嘅野，加埋而家小鬼呢件事，有時覺得我地先係生活係地獄

班友同記者都係成日問人咩感受
死左個親人除左傷心心痛不捨
仲有咩感受

哪一集？想看

呢兩年 真係活係地獄咁
日日接觸到既野
一日荒謬過一日....
由其今年 真係好辛苦

避免劇烈運動玩很大算唔算劇烈運動

算
但唔可以怪玩很大...

我諗小鬼自己都好清楚風險

呢個真相 唔知會好d 如果唔係好多人會好後悔 包括有份投票既我

係嘅 但係硬係覺得關事咁...
我諗紅隊都冇諗過會發生呢啲事 ..

無得咁講既

我都覺得唔可以怪玩很大
呢個世界無先知...
無人想發生
咁樣對紅隊佢地更大壓力.....

當修杰楷都有like佢篇文我就知佢係正牌女友

不過鬼哥唔去玩很大 都會去左三國智 都係一樣

如果佢話俾紅隊知我覺得紅隊都未必會俾佢take risk...

真係唔知佢地喺小鬼join之前知唔知

唉

喺攝影棚主持下咪幾好

不過佢join左玩很大真係感受到佢未感受過既野

所以...冇話對與錯

小鬼問神借咗18年落黎凡間做咗好多人一輩子都做唔到嘅成就
依家佢只係返翻去原本屬於佢嘅地方 冇煩惱 接受我地嘅祝福 好好休息

剛睇到中天段片 憲哥出黎講野
峮峮真係好慘...

啱
佢而家其實係享受緊
我地受苦緊

佢值得上天堂

希望佢幸福

希望佢以高以翔女朋友為鑑

盡快走出傷痛

依家愈黎愈多新聞出黎，就反映佢可能其實已經知自己有事？

佢應該知 但估唔到咁快姐

係，個陣BELLA個反應同佢差唔多，希望之後峮峮會慢慢行出嚟

佢都用左10個月........

多左

台灣新聞

呢啲求其搵個醫生講兩句啫
個醫生又唔係法醫 根本都係聽個記者同佢講乜 佢再列晒啲可能性出嚟 跟住記者要揀啲soundbite啲嘅可能性出嚟報道...
根本無可能咁斷定去講一個突發病單單就係因為劇烈運動

"憲哥，謝謝你照顧峮峮"
我都流淚

已經好叻女，我個陣屋企人突然走咗，用咗年半先行到出嚟...

玩很大同小鬼係一個精神
俾我地見到小鬼最有魅力既一面
佢既努力 佢既暖 佢既好
所以真係唔好咁講
早兩日都有酸民直接鬧玩很大
累死小鬼....
見到真係好心痛
無人會想發生.....
小鬼亦都唔會想我地去怪任何一個人

同意，先唔講佢三高同食煙

佢個腎病好似真係算大病黎
話係台灣五大洗腎原因之一
預大50歲後要定期洗腎

係，聽憲哥講鬼哥好似近期講d野好詭...
我成日冇follow...而家努力睇緊

感覺佢係想趁後生嚟達成自己嘅夢想 所以CHUR盡自己 未必關玩很大事 但有時人就係咁 用盡咗自己 時間一到 就去咗 解釋唔到

呢種預告....

同感
死後既世界一定好美好 所以個天先咁快接走晒啲好人

三秒鐘如電腦關機...
無痛苦是我們唯一安慰

佢就係知自己身體冇常人咁健康，甚至可能突然間走咗，所以先同峮峮講唔好結婚

零負評藝人

應該係佢人生一大成就

我記得之前唔知係邊度睇過
喺娛樂百分百仲係得豬鬼碟嘅時候
中國祥成日係大陸拍野
小鬼都係新加坡拍戲 然後淨係得返蝴蝶
佢好似會拍戲拍到凌晨 再搭飛機返台灣錄娛百
錄到夜晚錄完之後 又返新加坡拍戲拍通宵
佢淨係靠搭飛機嗰幾個鐘補眠
佢成日都咁chur 就算冇玩很大都有可能會咩

呢樣真，好難撈咗咁年都冇人講過佢啲咩衰嘢

講真咁多年好似冇一個明星係咁多好評，
同台灣電視台都好重視咁，當然，
可能係我自作多情，又或者而定社交平台多...
但我自己覺得...好轟動...但小鬼唔算巨星，
當然...而家是了

有時都會覺得依家咁走可能對佢嚟講係最舒服
3秒鐘一下就走了
好過老左要經常洗腎 過住冇品質既生活
你係我地心入面永遠都係嗰個年輕有活力既鬼哥

之前睇新聞話三高已經做運動變番正常
腎臟都檢查冇問題啦

鬼哥真係好陽光 好好笑容 比人一種好正能量感覺既人
前排睇到佢同楊丞琳演唱會段片 真係覺得佢地好好感情
原來帶走一個人真係不留一點機會說再見
佢真係好正面 宜家唯有不停睇返佢以前D片
其實唔係好想不停睇 但係youtube 係咁演算法出唔同片
鬼哥 你既歌係我中學陪左我好多時刻
唯有欣慰係你走得唔痛苦 但真係走得太早 太早 你值得擁有更多幸福日子
雖然都已經過左幾日 但係真係好難釋懷 我同你一面之緣都冇
但係你既離開我真係覺得 好可惜 可能你既笑容 你既精神 你既態度 完全影響到我 游戲不一定要勝利 最緊要享受 你既樂觀 係你臉上完全感受到
一路好走 希望你在另一個世界 繼續宣揚你既精神

佢真係好到無得再講佢點好
就係咁好既一位偶像 榜樣 明星..
咁早就離開我地...
我地咁會咁大感觸..
如果佢唔係咁好..
可能我地會好過d...

其實佢幾年前三十頭左右check到三高已經好唔健康
仲要有食煙底 飲酒應酬呢啲少不了
正常三高係中年老年人先有
可能一黎做呢行食野唔定時又唔健康工作壓力大加上要熬夜 又有遺傳底 真係好傷身
其實一有過三高已經出現咗警號 血管硬咗就係硬咗
做返運動改善飲食呢啲只會令佢唔好惡化落去
其實近呢十年都無留意台灣娛樂圈
最近有follow返台灣新聞 其實都打個突
小鬼個樣老咗好多加殘咗好多
就算笑緊個樣都好無神咁 唔知有無人明我講咩
樂觀啲諗 如果呢幾年佢無開始錫返身 keep返fit
可能呢個意外仲早會發生咗

我明
佢呢2年老得幾明顯個樣

明 由其隻眼

好難講，aortic dissection 就算身邊有人call 白車都多數救唔返

每當睇番小鬼朋友兄弟接受訪問
聽番小鬼以前D歌
就忍唔住喊左出黎

睇怕熊熊嚟唔到

36歲就傾定死後點安排播咩歌
有咩人會咁

佢D歌 歌詞呢刻忽然就係講緊佢 或者係我地身邊每一個人對佢此時此刻既感覺 特別係 地球上最浪漫的一首歌
喊出黎可能好D 我男人老狗 都聽到眼濕濕
佢同佢侄仔 同KID 同楊丞琳 D片 以前真係睇到個人係個心笑出黎
依家 再睇一次 真係好感概 好唔知點...

點解咁講？太傷心定太忙嚟唔到？

大家唔好再諗點解邊個搞到佢咁，因為fibrocystic kidney 係好易令到aortic dissection, 加上高血壓，真係隨時，係整定......天意.......

因為流出片段

佢琴日唔係黎左咩...
另外睇直播d人留言話蝴蝶都黎過，唔知真假

避緊傳媒啦，有咩理由第二日都未嚟

可能聽日先嚟呢...

國外讀書既時候 每一日都會睇娛百 睇咗就快10年 由豬粉變鬼粉 直到小鬼離開娛百 康熙完結 台灣綜藝沒落之後先開始無咁留意 只係間唔中新聞見到佢既緋聞 見佢接左玩很大 但係一直都無諗住睇

直到早幾個月wfh無聊 於是開住玩很大一邊睇一邊扮工 見到佢雖然依舊無咩運 玩遊戲好似捉唔到技巧 但都係咁努力不懈 仍然係當初既佢咁 於是睇返佢以前既新聞 follow返佢ig 差唔多日日都見到佢update 感覺好似同一個好耐無見既朋友重聚返咁 點知突然就

雖然呢兩年香港發生好多事 令我覺得好人無好報 對人性差唔多死心 但係見到小鬼走咗之後 身邊既藝人朋友唔係空泛咁歌頌佢對演藝界有咩貢獻 而係講佢點關心照顧人既真實例子 因為佢既離開崩潰落淚 其實都希望自己可以向佢學習 好似佢咁盡量多關心身邊既人

俾啲記者遮住住睇唔到，不過遲啲新聞應該會講，好似話林依晨都有去

突然咁講 真係會好驚.....
點解要咁樣

有個講法係人到臨死前一段時間會自己feel到就死（身體健康有事個種,唔係撞車個啲意外）
之後會同人講定啲例如身後事既野

其實睇番佢同峮峮講話不如唔結婚，萬一將來自己有咩事可以白纸一樣嫁俾人，如果身體冇事點解冇端端咁講

仲要同憲哥講多謝佢照顧峮峮，時間真係太巧合

都係嘅 就算預自己早死咪當50尾去
都仲有十幾年 佢到時就算冇結婚都好難白紙咁揾下個
一定係feel到自己好快就會變到身體好差

呢d真係佢自己既預感，連醫學都解釋唔到...

峮峮聽到呢句後即刻帶番超喊

如果歌詞唔係講楊 會唔會係卓呢

正常點忍到唔喊

可能突然間歇性心口痛
因為如果熱戀緊好少會講d掃興說話

人類如果沒有心臟那就好了
受傷不會流血
悲傷也不會流淚

唔知有冇人share過出黎
憲哥個訪問終於有完整嘅片

娛百呢個比較完整...
憲哥一邊講一種仲有take care
峮同kid

一邊仲有*

名人堂 卓文萱講過 佢同小鬼係梁靜茹演唱會識

有 果集係楊丞琳嚟宣傳 黃鴻升 黃鴻降

又諗返起佢地無幾耐之前
同台一齊合唱愛的主旋律....

佢好多歌d詞都好sad

我們都 忘了怎麼快樂
拼了命的拉扯 自己的人生
你若太認真 這場比賽就輸了
因為生命不過就短短幾十年的旅程

我們都 忘了怎麼快樂
用力的去愛人 讓自己完整
就別太殘忍 讓自己的心受困
困在一個寂寞的 比孤單還孤單靈魂

雖然我本身好唔鍾意中国憲
但有必要事佢都好顧全大局
望到峮峮同kid咁憔悴嘅樣就好sad

峮峮忍唔住喊
要戴返太陽眼鏡

身體差嘅人先會咁講，我有時都會講可能我好快死
可能佢身體真係有發出警號先會咁講

喺條utube片見到有條link講佢哋但係大陸網來

見到佢忍得好辛苦，膊頭都震

我自動將鴻升代入咗個學長嘅樣同對話到有聲

咁小鬼首學妹應該係寫卓文萱?

佢係演藝圏大哥，佢奶共，但呢一刻我尊重佢

慶幸佢係無痛苦咁離開

我都覺
特別鬼哥心思咁細密既人 日日不停咁關心身體人其實都要用好大心力

希望佢係天堂可以好好休息

我都係咁諗 不過編號就用楊做代表

就好似邰哥咁
佢地知道自己一定要take care班後輩
就算佢地再傷心
都要強忍

尋日新聞林依晨 鄭元暢 溫昇豪都有去
但我睇LIVE都唔見佢地3個,但溫昇豪尋日係有新聞有圖

鄭元暢有新聞影到出黎

真 而家d藝人keep得好
好多三十幾都好後生咁
但小鬼真係睇得出殘左同老左好多
可能身體唔好 仲繼續chur

記錄連登仔口中的你

唔好意思，你死前得兩個 post 講你，都過唔到第一頁

同埋曬得多 黑左睇落更殘

無得好驚
珍惜當下

好煩
新聞講夠楊未

仲有冇後幾頁睇 想睇埋佢點樣同小鬼拍拖

又係你呀
你開左po講左次都無人理你架啦
仲要走出黎柒
唔想睇咪skip囉
屌你老母

直接block咗佢

今日正常啲，見到台灣蘋果寫：交往一年半的女友峮峮，初戀兼21年摰友楊丞琳.....

終於係女朋友寫先

人都走咗啦。。。

唔洗理佢啦咁都要刷存在感

答應我 你從此不會再回頭
就讓我 一個人揮霍著寂寞
給不了你想要的承諾 愛恨都折磨
瘋過痛過之後請 忘了我

我的愛回不來 早就粉碎在恨情仇之外
拖著最後力氣的對白 也要很精彩
證明愛過也是一種存在

小鬼係刻意減肥，定無啦啦瘦？

因為突然瘦都係警號

記得佢之前係娛百有自嘲過自己d歌都唔適合喺婚禮唱

佢因為check到三高 唔想爸爸要為自己擔心 之後開始做運動

大確幸好sweet wor

講緊好耐之前啦

林依晨 有出po
講8日前見到小鬼但係冇打招呼

謝謝你讓我等於你 七十億分之一 千分之一

或者傾開傾開
其實佢地錄錄錄 兩集點都要兩日一夜
好多時間吹水 咩都會吹下啦

睇下邊個帶個TOPIC出黎既姐

屌，呢兩段又睇到喊

但過勞真係關事..
佢地成日節目講5點半,6點起身
訓得3 4粒鐘..
我成日睇到真心覺得好撚CHUR

其實我覺得佢冇預感自己會死
只係佢不嬲都會同朋友傾一啲未來嘅野 甚至死後嘅事姐

老實講
唔係join左玩很大 今次咁樣樣 有咁大範圍既人懷緬佢
如果仲屈係娛百 一定冇咁多人出黎能夠講到佢既好
都係有因有果

因為玩很大多數玩幾日
咁可能同小鬼過左晚夜
傾左一晚

先知佢係一個咁好既人

平時娛百上黎目的都係宣傳
拿拿聲收工

唔會交心

如果你有留意 其實好神奇在好多講小豬既post 入面個個反而係講小鬼既好

小鬼最後一次錄影⋯
還把你搞得一身髒兮兮的！
憲哥後悔，當時沒有把鏡頭，在你身上多停留一些些時間⋯⋯
今天去會場看你，我還是不能接受⋯⋯
但我們永遠都愛你❤️！
你真的是零負評
很屌！很屌！

又會咁巧合同峮峮，憲哥，丫頭講個啲說話
憲哥都話覺得點解會無啦啦sd個咁既msg 因為明明佢地係日日見既關係

係呀，我都有睇到

睇完呢條之後 d 眼淚又自己流在出黎啦

要睇個女肯唔肯
入左去真係可以預左呢世唔洗嫁

因為人緣好
對朋友 佢都保持到友誼甚至做埋兄弟姐妹（得一次例外）
對同事 D嘉賓既無論前輩同後輩都係一致發聲讚佢
對觀眾 大家都覺得佢真心照顧到其他人 唔係造作個種 又唔會立亂係鏡頭前真心發脾氣
就係因為個朋友圈咁大 觀眾緣咁好 反應先咁熱烈
有句說話真係好啱聽 佢係好多後輩主持既學習榜樣

憲哥仲要話佢最後一次玩很大爭勝決心特別強烈

我意見係接觸到果d人既層面

你睇 娛百請到d咩人黎
佢娛百系果d好朋友都係主持群
一係就好似小甜甜咁要成日上去先至fd到

好想肚臍學長

好似話明天小鬼要火葬了

呢樣好難講既

都要kid錄到先得

佢就係犀利在係娛百都識到好多朋友

6點後 咁夜?

唔係話海咩？

咁樣嘅話佢成世都要背負住「小鬼女朋友」呢個名
小鬼生前就係唔想咁

鴻升就係完美到冇人攻擊到佢本人要攻擊佢最愛既峮

下 唔火完點海
成副掉落海?

見到小齊哥
就諗起鴻升娛百唱過《對摺》
個MV啲歌詞

對摺再對摺 輕輕把夢也對摺
回憶我都收好了 淚水漸漸就會乾的
千紙鶴 飛走了 沿著銀河
悲歡再不能把你跟我離合 別把我分割

我把我對摺 也輕輕把你對摺
今生是你借我的 來生是我答應你的
越記得 越不捨 我不懂的
愛得恨得痛得 心如刀割 痛過就懂了

真
如果佢係假膠
咁多酸民一定有人po佢d仆街野出黎反佢
問題到而家都仲係 冇!

屌..本身sad緊笑左下

邊到話海葬？我見其他人都唔係海葬嘅

佢真係拎個心出嚟對所有人
都好多後輩話第一次見佢就有同佢哋講新歌/新戲邊度邊度好

係喎傻咗

屌你

Dele Alli left out of Tottenham squad for Southampton to put future in further doubt

錯po

周湯豪都係娛百識
我認得小鬼有次上阿達既電台 仲主動約人地當日工作完去飲咖啡 傾計

無錯,我平時睇咩片聽咩歌要日日報告俾你聽

今日好多謝憲哥出黎講野
見佢帶峮峮出黎同埋見到佢好想用幽默方式令kid好過d
我知憲哥盡力了
憲哥其實都好痛

正話開咗最新嗰集綜藝玩很大...節目一開始播重溫小鬼片段，非常催淚😭

以前點好都好
今日憲哥講完佢同小鬼嘅最後訊息
就證明佢走之前愛嘅係峮峮

我記得魏嘉瑩去趣你的娛樂
小鬼話之前起星光雲run新聞節目 果時拎咗佢隻cd
佢真係會聽 完全講到入面啲歌既意境
佢對所有人都真誠

真，呢啲情況係要一個好似憲哥咁嘅人出嚟講野，先會令大家安心啲

我覺得可能會改

始終有碑年年可以去懷念佢

證明峮地位 同時亦都保護佢

之前睇呢個post唔記得1定2有巴打講

邊度睇?

呢樣野真係做得幾好

一個人幾好
先會有咁多人覺得痛
親朋戚友同fans唔洗講
連有啲明明唔識佢嘅人
聽到其他人講返佢生前有幾咁好幾咁善良
都會痛同為佢流淚

希望觀眾同fans會俾返個肯定峮峮
佢先係正印

btw 我估運果關會有default 啦
三次都唔得都當嬴
反正錄完可以剪片
最尾kid隊繼續玩都一take過 點會咁岩

我由DAY 1 就開始睇玩很大，果時係因為鐘意睇憲哥而睇，跟住睇玩很大先至叫深入少少認識小鬼依個人，個個星期一都第一時間上YOUTUBE睇，睇咗幾年，我一開始覺得小鬼依個人做綜藝節目唔算做得好好，同KID比真係無咁帶得出個氣氛，但睇睇下，就覺得佢一集比一集進步，亦睇得出佢好努力，突然間佢走咗，好難接受⋯⋯

同平時其他明星離世唔同，其他明星你會係喺佢地啲電影或者劇集入面，透過佢個角色認識佢，但睇玩很大係真係認識小鬼個真人，所以今次小鬼走咗好唔開心，好大感觸，好似身邊一個真實嘅朋友走咗咁⋯⋯

in連美C out Alli

有啦咩

要三立播埋今晚先有?

我覺得做玩很大依啲節目，真係好辛苦，體力消耗好大 ，然後有時食又無餐好食（不過我覺得鏡頭後佢地係會有得食返嘢的），有時又鳩咁早就比人叫醒去做任務，我真係覺得小鬼嘅死同玩很大係有關係的⋯⋯

Metoo

有啦
台灣以前一早已經傳緊架啦

過左身左都好似天使咁拎個「光環」照住前女友
呢個「光環」就係佢在世時既一班前輩同朋友 或者對小鬼有好感既幕後製作或者廣告商
死左都可以咁照顧在世既女友 真係

肯定大過以前有冷氣吹

見就爆po幫手開咗新po

呢幾日都見大部分台灣網友有屌啲新聞係咁講楊，叫佢哋收下，峮峮先係佢女朋友

啱啱打完諗住開 好彩冇撞

分分鐘呢個先係最愛 生前咁錫佢咁保護佢 又係咁叫前輩朋友照顧佢 明明想結婚 點知講左個段野 好sad
睇到峮峮個黑眼圈同眼袋就知佢幾咁傷心

其實都係第一日姐
因為山君 夜晚11點先正式確認呢個關係

打後 甚至 尋日都係 佢title多

多多無區

見堡堡你冇上水 以為你唔得閒開

點為之最愛先
成世最愛?

今年最愛就一定架啦

的確好難去定義係咪最愛

總之就係小鬼永遠女朋友